係報應

女人=雞
冇料到就咯咯咯耍手段